老細背住同事同我地講佢壞話

咁即係想我地點

想我地杯佢？

舊老闆都係咁
不要太上心

你講乜春？

1999